我宣布停止制裁CCTVB

如果你免費播放反送中宣傳片去黃金時段，新聞唔再奶共，我精銳蟲仔會考慮唔制裁你。

唔會比佢翻生，要直接將成個台鏟起。
佢依家播都冇鳩用，播完第時再奶返我地咪白做？

無綫近不斷買入中國劇韓劇
窒礙泰娛文化傳入香港既發展
係泰文化在港傳播未竟全功既毒瘤
就算炒左袁花
佢唔肯公平地協助推廣泰文化在港都係要執笠